世衛：留意武漢不明肺炎感染個案報道 已接觸中國政府

世界衛生組織表示，留意到武漢不明肺炎感染個案的報道，已經接觸中國政府。

世衛發言人表示，調查正在進行中，暫時未能確定引致發病的病原體。他認為，有多種潛在可能性引致肺炎感染，可能較沙士更普遍。世衛強調，正在密切注視武漢的情況。

支那肺炎

支那：反對世衛粗暴干涉中國內政

不明肺炎屬中國內政

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

強烈譴責世衛歪曲事實，散播謠言，製造恐慌及白色恐怖，我們必須指出，世衛的虛假指控毫無事實根據，並已超出人類文明底線可接受範圍，請世衛立即收回干預中國內政的黑手。